點解開左條中環繞道之後，東廊會越黎越塞車？

DLLM 入境處又塞十分鐘，天后上入東隧前塞十五分鐘，今日連西灣河都唔知塞乜勁，好懷念以前二十分鐘返到屋企呀屌

因為劃線好撚on9 …